大家可唔可以唔好再嗌黑社會

佢地本身就係黑社會，你地咁樣嗌，佢地係唔會驚架。

要嗌就嗌 殺人犯！

推 1/10

佢地本身就係殺人犯，你地咁樣嗌，佢地係唔會驚架。

推2/10

推3/10

4/10

米蟲

5/10

6/0

7/10

8/10

毅進仔

諗嗌黑社會果個真係天才嚟

過街老鼠最傷到佢地

強奸犯

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

嗌乜都好，希望嗌啲嚴重啲嘅罪行，傷佢地玻璃心

11/10

12/10

13

叫班警畜做曱甴屎咪得囉,
咁撚鐘意見人就叫人曱甴, 曱甴屎衰撚過曱甴呀DLLM